如果我去香港大學溫豬會唔會比人趕

利申hkcc

打錯

利申基道中學

依條仆街好撚煩

講還講唔好講粗口

hkcc勁過hku space
連space班asshole仔都夠膽冒充hku學生入hku
hkcc就更加無問題啦